［有片］Poly黑人保安係廁所打飛機被發現

打你老母呀
仲記唔記得手足俾人打到仆街

Never forget Never forgive

推

睇見都覺得勁痛。。。。

唔知佢地依家點。。。。

push